連登喜訊！炒散/promoter TG group 期間開放

唔講廢話直接比